Quit U好唔好……

是咁的，小弟九月就升yr2，但係過咗一個yr1感覺讀U好無意義，讀嘅嘢無興趣，啲功課又多又難，爛grade 都算又識唔到可以交心嘅朋友，完全無動力返學，覺得好似晒緊時間同錢

當初都係為咗degree 先入大學，但係無諗過會咁難捱，小弟本身打算grad咗就考紀律部隊（唔撚係警犬），但係宜家香港咁嘅局面再加上多次夢遊，自己覺得好無力，好想可以做啲更有意義嘅嘢

同父母傾過佢哋都唔贊成我quit U，想我讀完書多份學歷再搵工，我自己唔敢亂下決定，宜家好迷惘唔知點做好

1. 學費.... 唔知你洗唔洗交學費
2. 一係享受讀U 學野... 做唔到既話... 不如早D 去第二D 地方學野

唔好呀
讀U係令你個人成長唔只係degree
三思呀

真係頂唔順咪休學一年先
唔洗直接Quit
反正6年內畢業就得

咩U咩科先

咁咪求gpa過2咪算 用時間做其他野

試吓同學校嘅Advisor傾吓攞吓意見，可能你適合讀其他系，睇吓有冇可能轉去試吓，又或者睇吓有冇得休學。如果可以休學，試吓出嚟做吓嘢體會一吓會對你有幫助。假如真係覺得U裡面冇嘢適合，咁就要去搵吓自己想做乜，記住唔好hea。

難得入到U就唔好放棄，香港地Quit咗U再入唔容易㗎。

1.學費屋企可以幫我，其他洗費就自己搞，所以我都唔想浪費屋企人嘅錢
2.有學其他嘢，但係timetable 問題時間好難就

science 科

唔好衝動 中小學on99 10幾年都過到
點解唔頂埋果3年 hea讀到畢業 有心咪做下 學下其他有興趣既野 依家degree真係最基本 連呢樣都冇 好難生存 你就想想去第個國家都易 la

gpa僅僅過2，做功課花好多時間

你quit會後悔
因為你無人生目標 最後都係返來讀degree
最多take個gap year

頂住, 起碼拎左degree先
我自己唔生性, 出左黎做野先part time degree辛苦到死

N展定Sci?

咩科
曬銀時。就算撚數

Ust science?

讀書唔係淨係讀知識,
要學埋點樣諗野,獨立思維
仲有識人, 唔好睇小networking, 識人好過識字,
總結: 唔好quit

唔好
讀U 唔單止係讀書
係一個自由學習的氣氛

你唔鐘意而家讀緊既 你可以去sit 其他人堂 你可以去圖書館借有關既書 你可以搞SU 乜so 乜so 大把野你學 大把朋友你識

如果你唔讀 將來你出黎社會做野馬上先被比下去
到做野咁忙咁累 你又未必有時間再讀part time degree
到你知道自己想讀咩 人地又唔知收唔收你

所以讀左先啦 好冇

真係唔好quit 你日後想讀返個pt degree仲辛苦
識人放工後夜晚返學一星期有45日都係咁 讀3年

唔贊成quit。

大叔我N年前入U完全冇上堂日日夜夜喺宿舍掛住玩，喺大學嘅幾年學術上我乜春都學唔到，但至少認識到一班出生入死嘅老友同埋學識咗點去明辨事非。所以，應該把握機會有乜就去玩乜，乜都去試吓，錯吓，冇壞。

學術嘅嘢幾時都可以學，學做人嘅機會就唔好錯過。

當你將來回望過去，呢幾年將會係你其中一段最難忘嘅日子。

science都係讀到得個third hon, 出到黎你都只有政府工先係可行之策, 入唔到就乞食做硬月光族

香港啲大學，除非係神科， 如果唔係，真心簡單。只係花多少少時間讀到。如果咁都話難，你個人能力問題

要睇下本身你有咩目標
如果你有明確目標知道quitU後想做啲咩、每一步點樣行，咁你可以放手試下。
但係如果你仲係好迷惘我就唔建議你太快落決定，我本身都係為張Cert讀左自己唔鍾意既科，之後發現興趣最重要所以quit左，之後又入翻3大。
btw香港依家咁既情況我明係無咩心機讀書，依家努力讀書希望第時可以為香港盡一分力